覺唔覺屙緊尿有人喺側邊一齊屙好大壓力

本身逗緊諗住屙到，跟住一有人行埋嚟就即刻縮一縮，搞到企好耐先屙到

因為你碌鳩細

每次去公廁屙尿都會望下隔離條友碌鳩
搞到佢龜頭縮一縮

仲有d死基佬明明有三格我已經企最側邊果格佢都要用中間果格